巳知政府下一步!

涵养

郭文貴解釋左點解警察會放軟手腳
呢步亦都係中央完全管制西藏前最後一步
所以你知點解有人係吹風破壞法院
放縱你地破壞直至失去理智甘去倒亂
然後即刻鎮壓

郭文贵直播－香港黑警动作减少？小心中共「涵养」

中央清算港人日子巳經到
點解佢要推蒙面法?
其中一個原因，因為智慧燈柱巳經係我地身邊
去破壞街上面智慧燈柱，只係破壞小部份
黨鐵加裝甘多CCTV，我估都係智慧燈柱化身
有內地人嚟香港同警察爭執幾句
翻上大陸就要坐一個月牢
唔該大家保護好自己
隱藏身份

推

打法院一定要割

我地一定要顧及國際戰線

Push

仲有人信郭文貴

唔準打法院 所以裝修都夠啦

鳩府下一步好明顯
宵禁 -> 禁區 -> 老解

同67果年一鳩樣

冰冰呢

郭文貴嘅料唔係時事評論員推斷局勢，係爆料
信幾多成由你，但邏輯上亦不無道理

成堆黑警係銅鑼灣中央圖書館及皇仁前面

點解唔信，法輪功都補中央抹黑左甘多年

Tui

香港人，反抗記得保護好自己身分

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

［裝修指南］維港沿岸篇

推！全民休息日！

片呢

你條友係甘推動仇恨叫人破壞，重要出po出得甘密，你話唔係五毛都唔信

【推爆佢】城市論壇又有投票

面部，身邊特徵要隱藏得好
RFID卡一係唔帶一係用防RFID套
另外，大家有無發現經常係示威區無人機?

好難唔發現 咁多

咩片? 郭文貴條影片咪放左上去

都有中央攝錄機

push

要打都打 律政司

問緊郭文貴冰冰條片

仇恨？證明你都冇睇內文 睇晒先啦五毛
五毛係維穩架

好彩俾你踢爆
起一起底就block多個

仲有 甘你老母牙？

P牌學人起底

冰冰條片無睇過唔代表無
其他佢講過既野都應驗左

郭文貴8月話一定會戒嚴乜乜柒柒 10月中都黎 仲有人信

郭文貴：中共出年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

關咩事 我由上年開始睇佢啲片睇到而家 由初初好撚信到而家真係⋯

就算用天琦留比大家忠告「唔好比仇恨遮蓋了 雙眼」都一樣
唔好比中央涵養計謀得逞
唔好俾中央向外國塑造到香港係一個暴徒形象
顧好國際戰線

on9, 大鴉洲集中營起好咗啦
鬼唔知變西藏咩

呢條友譁眾取寵最叻 你話蕭生都叫有得燈下 佢⋯你搵條佢講中而又有證據既黎睇下 唔好9吹得似層層就信

你真係當外國on9 人地會信ccp 唔信香港人？已經4個月 你訓左幾耐 當然我冇話過國際戰線唔緊要 文宣要繼續努力 但唔好成日陰謀論 中計論又作繭自縛

無人搞過法院

支那賤畜

唔可以搞法院!!

屌

知己知彼

屌走硬數

冰冰條片都未找數

坐牢

其實好耐之前我咪講過黨鐵大波波已經有人面識別系統囉

呢個我認同既 對準紅資 一直都咁講 我相信手足

都話你係5毛啦，出post出得甘密叫人搞破壞
唔係一句外國人信香港人就可以放肆
一子錯滿盤皆落索
叫人保持冷靜，點會有錯？

所以點解再綁手綁腳等入集中營就係咁解 對準紅資 刻不容緩

打法院即割，大律師公會已多次表態政府既不是，黑警濫捕問題佢地就係最後把關嗰個，有冇罪係法官去判，而唔係黑警拉你就有罪，一定有鬼會想搞法院去拉高對手足既仇恨值，覺得我地破壞最後一對門

五毛唔係你話係就係架on9 到而家仲話緊人搞破壞 你已經定性緊前線係暴徒 放肆 仲講乜春？

再講 拆鋪就唔冷靜？同藍絲有咩分別 話啲人剩係識搞破壞前線有勇有謀過係你啦

你唔洗係度扭曲我意思，你閱讀應該零分。

但中共做完會贏，好合理佢會想事情係咁行wo

我係五毛呀屌你老母

咁你用字唔該好啲 第一 冇人放肆 都冇話過放肆 有頭到尾都係針對紅資 對準政權

今次認同佢講畯

郭文貴不可信
核爆都唔割

次次鳩噏無次中，而家就懶係事後孔明

升旗易有講有人上大陸被控判國罪坐左一個月，因為之前黃大仙冇戴口罩被影上羅湖過關時被認出。所以口罩必戴！

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

＞警察會放軟手腳

唔覺
完

真係唔好搞法院

林奠在台一日，這運動絕不會完。所有持份者係唔係都想攬住一起死？恐怕唔係，建制內一定人心浮動，各位幫手分化林奠與建制。

我知有人對佢好反感
但係佢叫大家 唔好比警察放慢手腳下
失去理智，都不無道理

我立場就係對準政準，時刻保持清醒

所以叫人破壞法院係唔要得

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

其實大家都係講緊打紅資 唔明你係咁講法院做乜 前線好撚有腦 係咁強調唔好唔好 其實先最似想人咁

7仔都有

郭文貴講既野雖然不能盡信但可以作為參考
始終佢都同中共交過手
又有Bannon撐場
至於好多人話佢講野無次中
佢又的確講中左郭台銘會出黎選

哦，甘我重申保持理智，保持清醒，做每件事都要有因有果，夠清楚未

好似無手足破壞弱能燈柱被捕，係咪喬裝警渣做？？？？

因人廢言有咩用？我同佢係呢件事一樣睇法，你係有道理既就講論點，理撚得係邊個講

前線都包晒五官，佢一係現場捉，佢依加捉到你咪話比全世界聽佢巳經用RFID知道你身份，監管晒你班人。等清算日子到再慢慢捉都唔遲。

屌
冇人屌支那話
賤體一律轉化正體先好post

對，我都係拎佢有道理point嚟講，唔係麻目相信

條影片巳經有好心人打埋繁體字幕，希望大家將就下

理性d啦撚樣

無人會搞
係d鬼會搞姐

四色分類呀

［執倉］整理兵器倉庫

昨晚一到零晨有好多post吹風

就係理性先唔好盲信 佢講唔好搞法院出面大家都講緊 但吹到變西藏就⋯比啲論述黎 包括變西藏管治後既後果

同埋鎮壓都唔係第一日講 6月聽到而家

打法院即割！

自己判斷啦，認為有道理有可能就推
同埋香港人應對既下一步可以點

其實你無論做乜，
佢最後一步都係鎮壓架啦。
都係等緊時機

郭文貴都睇，真係on9仔

𨳊嗡

其實香港人好了解中共，亦好聰明

屌你老母殘體五毛發現

對唔住啦，我copy佢嗰句無留神用左殘體字

涵養 涵養 涵養 涵養 涵養 涵養 涵養 涵養 涵養 涵養

冰冰圖呢？

信不信由你啦，但無冰冰圖就令你乜都聽唔入耳咁我無野講

解放軍呢？